一人 N 個好撚傷心嘅 moment

雪糕食到一半趺咗落地
新開卷紙巾趺咗落廁所
返工打卡遲咗1秒

平安夜冇女約

基本野

d女脫曬衫但扯唔起

年年聖誕冇人約
兄弟要陪女
其他既又有自己其他圈子出去玩